美婦租Airbnb水管鬆脫遭燙傷 業主需賠263萬

on9